要唔要人拉人練圍ploy?

要唔要人拉人練圍ploy?

弱智，拉